[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1939)

.

slow

bot9

閪床

河床gg

咁多5p都唔屌 甘你地老母

帕Goal

水床我屌你老母快撚啲反cap啦

蒙特笑死人

9角完場戒打丁1日

河床 cup到點都得

大你1個禮拜

高sir你個超重心.....

帕大波

帕1:0
半大-1

甘仔勁到

0.5/1 b 入多粒pls

ok 下場？

聖仔杯佢

河床爆10未 我唔想仲有希望

估下先，11c ft

想買11.5b

中!

ok批准

睇半場休息果陣，12C完場

ok，我更正 12c ft

9得唔得

Superman:

入11.5細

阿甲真係墮落,成班垃圾波不思進取

柒雷又撚手足

Superman

補12.5細 $5000

2:1我抽1派100

又入又補

屌你老母聖達菲肯入未

9角完場港珠澳大橋祼跑

閪床又害人

墨杯半大未

呢隊。。妹波

超人要角細？

高蛇個重心秒針

閪床反cap戒J一日

封咩？

又半大

我屌 唔好搞我啦

封咩

屌柒雷1-1

1-1

1:1

閪床唔入比人入啦

屌你老母比卡聖達肯入未

爽 雖然小小注

墨盃半大真係好易

買比卡fg 7雷盤是否不智

屌 on9蒙柒雷

秒殺客一 輕鬆追平

墨假半全大 主其客其和其 33 42

輕鬆殺我客一 屌佢老母

聖仔

床入未

半大goal 2.88

西床反cup 一世球迷

冇可能

聖達2:2

聖達飛

2:1

甘10.5s?

2:1，打錯

做野無買到

聖仔GOALLLLLL

屌 閪床

停電未

聖達菲ggggoooaaalllll

西床落雨先勁

依家即打返次先啦

西床暴動未

聖仔FAKE？

fake

炸咗 嚇死

河床球迷呢啖氣點忍

Goalllllllllllll

未？

炸咗

半7全9

半7又贏

西床咩環境 想入10.5s

補時就爆你

角膽10

咪傻
呢場有11角

停電未呀

10C

角盤即封

9c

Blocked

如果甘美奧2比0
派100比一位巴打

LM

Lm

lm

屌, 炸左, 原來C都可以炸

河床仲垃圾過沉日場亞冠

球證食角

蒙7咁勁

1:2蒙

屌你老母殺我客一 死賤種

帕大波左

Superman

9角冰咗差唔多成個下半場😂

買角大班人都幾慘

帕1:2

半7

盃賽買下盤冇死

快手10c爆鳩佢啦

Dllm 殺客FG..

半場收大波錢

cup

西盃客其和其

西床

屌你老母 上場聯賽留力 出黎杯賽都輸

蒙特又搞笑 殺客一 屌入23

丘帕卡死老母啦

閪床下半場冇射門
剩係識攞黃牌

墨佬可能仲勁過阿甲班撚屌

屌你9角完我含晒波台手足d撚

10c

cccccc

停角啦

10角完

11

點忍呀 河床球迷

superman已爆

笑4

唔洗講，佢個人本生都爆爆地

西床追返和ok?

人地補飛又不敗

墨盃半大全大咁正氣

咪撚再刷

屌你老母傻床暴動未

本多

停電傾下數先啦西床

差聖仔呀

其實佢成日話幾k幾k 但飛又冇張D人都信到十足十

on撚9 球證判斷幫撚晒客
做野啦球迷

10角完呀

Thx Superman！

補5。。。

唔比有角

90+5

閪床冇12m
唔使入廢到pk

2018仲買閪床,咩心態

我

9.5b 收錢
今日又執4k
放工買部switch 獎勵自己先

十角完

西床好波

半客準備收錢

高蛇幾時出爐

買多部比我,我個部壞撚左

比多球我啦閪床甘仔

禁區成架藍色巴士
瘋狂兩邊出波 有柒用咩

11c

冰冰冰

屌

10,5 cashed

12c

話左有11c

12角都有

13c

屌你老母咩

13c 啦haha

最後先連，冇錢補，唉

13角

12.5S都要爆,CLS

唔要角呀 要入波呀

打個和無玩過

笑死 殺晒超人未 燈到咁

13

好彩見燈人買左即刻補番大

超人不敗？

屌 12.5大咁都中 本身好灰架喇

補時3連角 我屌

殺晒超人

多謝ky 好彩你提我 我先冇入11.5s

甘美奧D人好好演技 HI下即刻飛開

補左11.5s

屌你老母咩 買你盤又唔撚入波 係要買角細先刷

R撚晒頭,94分鐘之後連3角

咁似前幾日有場 臨尾先連角

14c 唔比開？

今場馬會應該又有排數

補飛補到輸晒 超人都唔簡單 角球得大同細都可以咁

嘩 12.5都叫到, 多謝最後個FK

15角

in超人we trust

河床變到咁撚廢

超人又中

買左12.5細 笑左

河床次次都閪9我 最後一注都針埋

性達飛2:1完

多謝ky同超人
又有早餐食

買完1/1.5大 秒入波 之後㩒屌到完場 cashed
想80分鐘後買角大 忙緊買唔切 之後補時連屍 屌

Superman
9.5s 2k
12.5s 5k

河床1:1 15角完

9.5 gel，穩la

抵撚死

好彩因為佢買左所以補左飛冇事

兩場1:1

Superman好勁

我都係 見到超人12.5s都驚 估唔到咁勁

賭口數咋,50000K都可以條撚屌

買角大D人真係慘

屌你老母聖達菲比卡超

超人係幾勁 跟佢輸左差唔多兩萬

補飛就開到
唔補飛就開唔到
羊餐m記 今晚賭馬

係，見到呢句就知佢又gel

媽媽又羊幾多？

今晚696強陣

爆12.5

屌你老母比卡超cup佢啦

跟啦平手盤咁抵買

依場角又唔洗數

superman好燈

買角細既針哂啦，大把錢賠角大黨

超人個仆街gel頭黨 次次都係度gel都唔知係唔係真係買左

因為superman所以等5倍既時候補番11.5b都順利開到

應該問超人聲稱廿幾K係咪真係有allin

反手gel既話你唔識架啦

蒙特紅
Cup呀比卡超

場場SUPERMAN都輸咁多，個本大到

紅咗等jump

有無人賭波賭到好無方向

紅左仲勁

輸到開始唔信自己

知道大船燈特登親自推架大船出黎反手

有superman都冇方向?

尋晚d波都輸？

琴晚係無賭

我，好多時都係

賭撚到已經有下季黑卡，個個weekend刷積分算唔算？

2-2

想戒賭波 玩下馬仔算

比卡超

696下盤但低水過主隊 代表咩

一紅就和on9

1-3 2作客入有必要踢咁狼咩

假波

比卡超42主其

係我燈 sor

正氣日無賭無得講啦

高蛇:xxxxxxx!

唔緊要 我無買
尋日淨係買左兩張飛仔

諾域治 大
河床 9.5 大

話時話，點先知自己有幾多分

3 場都半和

你本第有卡未
有嘅可以上優越卡網站check

login入去睇，無既就打電話去問

無 無就唔洗睇

未有又去邊到睇

高蛇咩卡？

金

張優越卡咩色就知豬左幾多錢

未有就無得check

冇卡呀

高蛇哩d就應該羊左幾球既

幾球就黑卡啦

無就無得check 啦
即係你未夠分
通常如果夠分嘅 暑假都會通知你

上網check 我金 但無金卡是咩事

咁咪打去問囉

今季既分下季先寄張卡過來

冇卡好事黎

係呀

屌你老母比卡超肯入未

無卡你唔拎/無拎啫，好似我之前季季都銀/金卡，都無拎

下半場都未開始，典入

有pps呢

放過佢啦

咁咪delete 埋佢

卡係用黎換D禮物架咋

禮物用分換，投注先有分，結論：用錢換分再換禮物

想賭咩都有方法賭
對於賭仔黎豬到一蚊都無先會戒賭(暫時性)，一有錢就手痕架啦

有超人無窮人

幾日前 本身贏緊10k
呢幾日可以話買乜輸乜 俾翻晒馬會
又要再開始追25k數

戰神卡

2:3

紅左都有波入.

無卡 可以打去問
佢可以每月寄e statement 話你知個分

主其客其

係用錢買禮物

食屎啦比卡超
打多個俾人入

蒙特雷 5次交手 全勝

匆gel

拍休卡 打少個屌柒佢

真

主其客其和其

未驚過

呢場有即場就爽

反手gel既野

但佢事前出客

咁似上場對提格雷斯

主其客其和其 33

丘帕卡死全隊上下死老母啦

貼埋飛

小妹 無乜錢 唔好見怪

想話你聽 我唔係9up 啫

有冇哥哥可以接濟小妹
想我做咩都得
輸到破產

幫依到每位手足含
10蚊次

其實呢到有無其他絲打都有賭波架？

小妹都喜歡賭球

禾都係c打黎

原來都有幾個

琴晚歐冠輸大左 一陣日皇盃有冇心水比我翻身

前鋒-1

比卡超入多兩球

不了

日皇盃好賭呀,高速戒賭

不買就是贏

反正個個都話日假日假

入多球呢？

屌你老母比卡超

不買唔會贏，係唔洗輸

單邊13角

日本盃唔開角架

上場比馬西到咁老虎蟹都水手

KELLY真人應該係自以為好幽默既毒撚

刷c不入波

正 又可以含撚又有錢收

c打黎

咁我買山神+1 快d爆冷比我中下

$230 你gel得好痕下

係咪買左主一棍50k？

尋晚勁中5x6 今晚有錢買馬了

墨假都買

今晚熱狗超高水

ALLIN

對家

賭到唔使做

要小心

半一盤真係比狗屌

唔係話大定小既金額

比卡超入球頭5抽兩個100

副選

琴日輸左5萬 我唔玩啦 決心戒賭

唔想要 想客隊全格多啲

但我有個衝動想借財仔 追返我條大數
有冇巴打有路數

我500k
貼左飛先講

朋友，37歲的人生你會聯想到什麼？在我導演的劇本裡，37歲正值我人生的高峰，事業的黃金時期，我應該少了幾分天真懵懂，多了幾分待人處事的成熟練達，交遊廣博，朋友滿天下。這時「四仔」(老婆、兒女、房子、車子)已經到位，父母頤養天年，我和老婆孩子過著閒適愜意的生活。事實上，如果不是賭一分一毫地榨取我的金錢，如果不是賭一步一步吸乾我身上的血，如果不是賭誘惑我出賣自己的靈魂，把我引入萬劫不復的死亡深淵，以上的目標，我甚至能在更短的時間內做到，如今這些本來觸手可及的幸福顯得有點縹緲，像童話故事裡的公主與王子般遙不可及，當初的人生劇本我不敢想，也沒辦法去想。

我的賭齡大概有11年，只賭一樣，就是去澳門賭百家樂，賭的次數不算太多，賭也從未影響我的工作表現和家庭，我認定自己是心理上想尋找賭的刺激，但生理上不是那種「不賭會死」的人，故在好長的一段時間裡我不認為自己是病態賭徒，只覺得自己是「問題賭徒」。和大部分賭徒一樣，起初我也只是小賭怡情，但自從有了贏大錢的經驗，尤其是那種先輸後贏的「翻本」經驗，我的賭注變得越來越大，一晚三四十萬的賭戲經常上演。其實我本沒那麼多的賭本，好多錢都是問大耳窿借的，我是在拿我未來4-5年的工資去賭博。因為賭，太太幫我還過錢，我的岳母甚至把她的一套房子抵押給銀行幫我還債，我還編了無數的謊言向親友借錢，身邊的人都被我捲進了這場賭博的漩渦之中。我不介意把自己的黑暗面毫不保留地呈現，是想說明一個道理，也許你在職場上能呼風喚雨，鞍前馬後的人不計其數，也許你擁有別人豔羨的工作、財富、家庭，但對於一個賭徒來説，一切名與利都是虛幻的，你一旦沾上了賭博的邊，「賭」總有一天會露出猙獰惡魔的一面。

我

比卡超肯追和未

唉 賭左都只係一年 d積蓄玩到得返而家1200蚊
今個月仲有2萬6卡數要找
琴晚玩角球針哂
好後悔點解唔收手

比卡超cup頭5兩個300 雖然難啲

Me

紅卡無敵

完未

補到絕殺 屌

咁都要絕殺

3:3 我了

補撚到4-3啊屌你老母

gel出事

我了

都贏啦

感動3:3
bet365 95分鐘先封即場盤果然係有啲野

12碼

邊撚個gel同我出黎

3個抽2個中唔中到呢

一打完就見到入

客晉啊屌

希望中

屌你老母比卡超要屌先識入

客晉

bet365
補緊時客勝仲有1.2
係咪真係假波收晒風

主晉

食我半格

屌 真係3-3 又係信念唔夠

晏啲抽

返工中

多謝

Sor... 只買讓球

Nice joke son

你個腦生係屎忽到？

邊隊飛機得小就贏啦

射未

射啦射啦 呀

1:0

Pa ⭕️⭕️
Mon⭕️

Pa ⭕️⭕️❌
Mon ⭕️⭕️

中柱

蒙特雷

浪費機會

]Pa ⭕️⭕️❌⭕️❌
Mon ⭕️⭕️❌⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️

買下盤唔輸都偷笑 頂唔到唔抵

12碼 客勝

抵死啦 比卡超

無計 半格買心

假膠？

Loan shark

tg.onlywayoutisafuckingrubbish

上面條傻鳩wayout 唔洗理佢 佢真心膠

借盡佢 今晚一推翻身啦

潛龍 勿用 這樣玄妙你懂不懂

My name

返你老母個窿啦 你係月薪高達180k 洗上波post鳩吹？

五萬咁少 借黎做乜鳩？
五千萬有冇得借？

我想番身

想借5億

點聯絡你 我想借夠十萬蚊
今晚一鋪過all in

有冇得借5億 想all in車仔 賺三千萬

即時批比我？

你唔係信條傻鳩呀？ 佢搵你過橋賺錢咋

屌你 係道開單

月入10k，可以盡借幾多？即日過數？趕住追數

我認真想借 已經輸左十萬 已經唔係想贏錢 想追數

我放lunch add你

696角大定大波好

696實死守，細波細角

借倒5億仲賭？移民走佬啦

借黎做乜
總會上番去
400上 8k
1k 上 60k 都試過啦
唔急在一時
係你就係你

10k上2m都試過啦
有運就得

四個月前自己差財仔18萬
今日叫人借財仔,好笑好笑

Superman

今晚馬體會 大家有幾多落幾多
角大

可能john左做埋財仔

媽媽又買幾多對家？

if you cant beat them, join them?

全黑 運財 請留tg

即係導 入火坑,你夠唔夠膽喺度講借一萬收人幾多息

就好似有d人豬左好多錢係馬會，就入去馬會做

Superman

今晚劏狗
5皮

虛擬投注

貼d飛黎睇睇ok？

留tg

收得手續費即係黑財啦
開唔到單要上嚟搵食咩

同路的永遠不買，對著幹可大大注

btw 佢係唔係唔買簡奴呢🤔

祝繼續羊多啲

咁都中

識c fu
你高登叫乜名

你都痴撚線,賭到要借錢已經係一個病態
你仲要導人入火坑,邊個先係將巴打置死地嘅人

Superman

落咗6皮 贏咗會退群 呢派賭得太密
今晚食狗肉

麻煩你走啦
自己借錢賭都仆街
仲要叫埋人一齊

盧蛇？

尋晚
superman

亞冠 9.5s 1.68 2k +1360
拜仁 9.5 1.75 2k +1500
華倫 9.5 1.68 2k -2000
Roma 9.5 1.72 4k +2880

河床 9.5s 1.93 2k -2000
12.5s 5k -5000

-3260

你老母比狗屌啊
賭還賭 借錢賭係底線
定係你自己做財仔搵生意啊

喂我屌你老母呀入波po導人借財仔 搵食行遠d啦

屌你老母認親認戚

係咪重未派？

屌你老母啦,如果真係有巴打借左
還唔到,累撚埋佢屋企人

你留返d錢幫你老母執骨啦

牙普

盧狗都有人扮😹😹😹

痴撚線
入波po搵生意導人借敗仔都無人屌

平時鳩up都可以無視就算
宜家仆街到導手足落坑 未賭先輸幾十個%
你呢d人真係仆街死啦

你食屎啦你屌你老母

宜家我地屌鳩你都係俾緊機會你呀含家產

賭係娛樂黎姐 叫人借錢賭咪姐推佢去死

我完全唔明點解冇人屌

走啦傻鳩

屌你都廢撚事

駿龍 有冇人報警玩鳩佢，話佢係中介收手續費，佢上面又自爆，搞到之後佢續唔到牌，條友都幾大獲

係
扮西面莓好過

kelly點睇借錢賭博

師兄咩事

累撚到人死
唔屌仲成世界？

扮奴隸好過啦

咁都開到單

無野幹
上來吹下水

扮佢要唔怕比人斬

扮有客呃其他傻仔落搭咋

舉報間公司啦

師吧 想借5億 得唔得

d$ 100% real 100% new嗎？定2手

又可以放多個去頭版

我前前後後借超過十次(銀行，正財，二線)都有，所以我無屌佢，因為我仲癲過你地班友多多聲，但我都唔會叫人借錢賭，因為借錢賭通常都無好下場。

最後點還

贏黎還

二線都有

7撚矇矇都有人扮

有木有基利重心

想睇佢點兜

我想借5000k今晚買利狗w

分身

你扮夠未

唔好踢爆我係假就得

搵食姐犯法牙==

借錢梗要還，咪俾錢中介

盧蛇借返500m來賭可以嗎

上到岸就想繼續賭，覺得運氣到啦，好易羊錢，跟住就針，典解我借貢多次，就係追哂數之後又輸到一蚊都無，借黎賭又追得返，每次都係50k推到上600/700k，到想羊多d個時就會針架啦，我自認好好彩先會次次都追到，但我唔認為個個人都會好似我咁，所以我唔會叫人借錢賭

比車車死未

講咗696角唔角大先ok?==
借錢都要有目標買

燒俾你

你個青爐都幾準，要咩9野重心

Cake

識我既人都知我唔買即場，你仲問咩9

借埋比我 轉頭就全推山神win

Hurry up

我新手😣😣梳

入左你戶口了 check 下

新手就5好出声la==

借住5m黎賭先

仆街扮能夠味牙-.-

Ajax 絕殺

盧蛇比500m我贖返此ac👌🏻👌🏻

Join

咁買乜好

m=百萬wor!!!!
恥笑開始

唉 咪燈啦

你有資格問咩

想要你幫幫手

500萬呀屌你老母
中學畢業未呀?

你邊位牙==

紅狗米吵-.-

5,000,000.00 ar

點搵你

咩呀唔中唔計架

我幫你用手

想借了

Carry 埋可以嗎

扔落海都5能借俾你la

屌你老母！

還錢啦咁

左右24

跟

重生左

好

還錢未

跟媽媽啦，我自己賭自己輸就好
累人輸錢唔好，個心都過意唔去

盧F1係我債仔

證你老母

今朝床未完話自己羊五千幾

佢鋤dee atm來

你唔係盧就收皮啦

你啲街數多到數唔哂喎

還左錢再講

幫你全家執骨啦

你追返50k先

仲未4

咪提

岩岩放飯去左借10萬 希望陣間696生性

佢舊登咩名

自稱盧f1

其實今朝甘美奧我好想將我最後既5000蚊買落客勝
信念唔夠

盧狗岩岩先出左黎

Who a u dllm

想知再講

已經知道了sor

支持

賭海迷途有冇youtube link?

本來一直賭都係都係幾百
到贏左一直加注 幾千
愈玩愈大 愈輸愈多
到而家已經日日都諗點追返條大數
如果今日拎呢十萬都番唔到身
只好講自己真係冇賭運

我有本錢賭 唔洗借了thz

推你老母落火坑未?

上面未睇過 下面個集睇過3-4次了

2004年第一輯黎，未睇過正常

屌你老母 only
叫借錢賭咁撚仆街
我祝你買波買乜都開對家
買馬 次次都爭一隻

屌你老母

就咁搵一搵放債人牌照
駿龍/surpass根本冇牌
我鄧俾條撚樣呃左去借嘅巴打慘咋

希望今晚會贏到 唔係唔知點還

其實我自己都想借 因為心急想追數

行銷術呀？sell me this pen

報左驚

阻人搵食猶如...

其實今晚有邊場係穩陣

dllm而家波post係咪癲撚左呀

你差人錢定點

輸左自己嘅就唔好諗方法去追啦

去食屎啦屌你老母

Ching ho ball
一早封鎖左佢

我試過所以我明
所以我勸巴打唔好一沉再沉
屌你老母

收皮啦 唔好出害人啦 屌你老未

【黑財】共通點:
1)大都沒有「自動轉帳還款服務」，親身交現金或入指定銀行戶口
2)黑財大都係得一間分行
3)多數黑財位置在旺角的【金雞廣場】【信和中心】【皆旺商業大廈】【美聯金融大廈】
4)無放債人牌照號碼，企圖扮財務公司，其實係中介，批核完成後要求去別處簽約
5)要預先支付「申請費」「影印費」「手續費」「咩費」「物費」
6)強迫購買「眼鏡卷」「XX優惠卷」
7)號稱遲交7天是「寬限期」，之後就要付收數費，而所謂收數費，即係自己開另一公司屈總貸款額3成費用
8)一般黑財合約都註明「遲交7天，一切追數費用由客戶負責」
10)7日數、10日數還一次款項

放債人牌照號碼幾多
無我會報警

受香港法例第 163 章《放債人條例》規管，任何人在香港經營放債人業務必須領取放債人牌照。 任何人經營放債人業務而沒有牌照即屬犯罪。

咁你而家又番工？ 九唔搭八

想翻身 方便借多少

真心奉勸各位戒賭
小弟以前睇尾盤好叻 2K玩到上20K
之後將睇盤既經驗寫成code自動每晚買波 冇理一段時間原來上到50K
但輸錢皆因贏錢起 一個國際賽期就將50K打到落0 同時仲要壞埋部機
果段時間晚晚較鬧鐘起身睇尾盤
一晚可以起6-7次身
結果每次入20k唔夠一星期又針曬
而家要追80k數
其實唔多 不過我睇唔到有咩可能會追得返 趁未走火入魔決定止蝕離場了

利申38年盤手徒弟

報警未

借錢賭有幾多人可以翻生大家心照啦，仲叫人借錢賭

頭場角大？

屌你老母你自己差人180000
衰過就咪撚害人啦

今晚熱刺x巴塞x巴黎 希望正氣

我係搵銀行搞
幫你老母

咁睇唔開

都係歐聯正氣

買左，博主隊刷

安信有冇收手續費
你講啦
安信都好過你啲四線財仔啦

巴塞星期日打鍠

推你老母落火坑俾狗屌啦

波post救世主
連登真主打救世人

贏就贏人地幾年
輸就輸一世

我寧願你出少句聲收收皮
我見你波又唔屌，水你又抽足
之前又話自己賣料又輸180000又三大畢業無唔返工唔知幾多年
大佬呀，我希望你真係講笑
唔係你人生真係好可悲

巴打你真係借左條撚樣個黑財？

屌極唔走

叫人借錢賭 賤過狗

懷疑呢間財務得罪左onlywayout
俾佢擺上枱 陰公

呢到最高尚係你啦救世主
比哂機會人地重生

咪on9啦 佢上黎波post搵水魚咋 見佢次次都係完場笑鳩人針

我都有咁諗過
借刀

應該比間野追數迫到癲左

你隻jer狗玩到無野玩 要叫人借錢賭

又輸撚埋呢
再借呀

我諗我世界盃幫左至少七個巴打做債務紓緩/重組,就係你呢啲仆街陷家產累人落火坑

696回上天

同行
有冇人話佢聽我係邊個

賭波姐 唔洗賭埋條命呀？
得罪講句 如果要借錢去賭的 勸你盡快del app 借過一次
就會有下一次

G點毛

IFC針落黎?

走啦屌你個閪

無錢就咪撚賭啦

亞士東維拉＝終極西波
無啦啦比人cup反 on9

收手啦，你想出名有好多方法
雲加書包咁又得
你有勇氣搞到自己咁7
有機會就翻身拎你d勇氣收收皮啦

娛樂費 閑錢輸晒 咪繼續打工囉
仲乜要負債

見到啲清爐就想上黎講
千 奇 唔 好 借
返 唔 到 轉 頭
眾叛親離過街老鼠
你唔會係果個被選中嘅細佬
唔會翻到身

潛返水 唔好狙擊我 thz

個個咁易翻到身呀
你邊有得再叫人借呀

同意
輸曬都唔好借錢賭 累死家人

舉報左佢財務中介
等連尼住黎搞啦

度左今晚山形山神+1 點睇?

呢個月輸哂 咪下個月再戰囉
叫人借黎賭 出街小心d呀屌你

高蛇

成隻狗咁亂咁咬人

笑撚死

舉報左財務中介

去申請破產吧啦染頭皮 係到想呃鳩人借錢

個個都翻到生架咩 借你錢係咪包贏先

你講得收手續費已經係財務中介啦,點解唔搞得

生意失敗 = 投注失利

借左又輸埋點算
On99

置頂又可以加多個柒頭財務中介落去

明眼人一睇就知條友係度求救

想引人去搞鳩間野等自己唔使還錢

好耐冇玩具玩 難得有個柒頭俾大家笑下

唔得你比返我？

還緊
黑財我都借過 6出12歸 手足咪試

搏輸左咁點
借你呢啲四線財仔仲要整花個TU

4線 唔上TU btw
不過借10000 俾人扣3000 已經好on9

咁點解你唔得

講真好人好姐唔需要借呢啲公司
銀行，一線財仔實開到offer到比你
TU I 個啲仲想借錢賭嘅就死不足惜

搏得贏呢度就唔會咁多人負數啦
賭錢有必贏既咩？曼城1.02倍主勝都有時開唔出啦

借50K 比人扣30%得35K
我當1.95倍all in ->68.25K
還返50K得返18.25K

乜原來賭命贏都只係值18k

一個字 廢

唔得 你幫我還呀

你咁成功仲洗係度傳教咩

你啲selling skills連一個波鞋街salesman都不如
怪唔之得要上連登搵客

忠告: 借錢梗要還，咪俾錢中介

邊忽成功 成功入行做中介

其實你老母上世係咪做到陰質野多生左你出黎？
自己錢賭到無起碼可以慢慢搵返
差人街數唔好話還錢果part,心理精神上影響仲大
屌你老母而加係波po搵生意叫人盡地一博？
我祝你全家早日生癌啊

如果只係想追返18K
做兩個月野都有啦
洗鬼去借財仔賭自己同屋企人條命

幫人定想人幫你呀

連登仔諗定要696定水原未

睇到tg谷見到有人借錢賭波 想攞過來人身份講下
入咗大學後開始接觸賭波 由一開始小賭怡情一場百幾 輸咗都唔太心痛 到之後一贏錢就係到諗如果大注碼咪可以有好多生活費 之後500 1000 2000場都有 試過賭一線二線財仔 攞過屋企人張銀行卡攞錢出嚟賭 好彩有少少運 賭咁耐條數都係3皮左右 最後逼自己做咗半年兼職 還返晒D街數 期間係u到仲差d要借錢問人開飯同埋爛grade
如果d巴打想借錢賭 真係要放手啦
輸錢皆因贏錢起

講得岩 直接問銀行借都好過送比中介

還我波台

借錢賭個精神壓力一定大到hihi

屌你老母走啦

想知你同間公司咩關係

仲係到柒 走啦屌你老母
平時係到講咩唔明人地買咩係咩心態已經夠on9
依家仲賤撚到係到導人借黑財賭
唔理你借刀定真係係間財仔到做
睇撚住生仔無屎忽

合作伙伴關係 佢負責搵水魚

好心提下大家
根據公司註冊處資料，呢間公司只有一間係該持牌放債人為批出貸款而委任的第三方公司

即係你死全家啊

on9= =

我覺得似借刀添..

無話你犯法
只不過如果有巴打經由你到借到錢嘅
佢有權去揾警方調查下姐
除非你証明到你係獲授權的第三方啦

4. (a) 放債人不得明知而容許或准許任何人士（不論是放債人或其合伙人、僱主、僱
員、委託人或代理人，或任何代其行事的人或任何獲委任第三方），因促致、
洽商、取得或申請任何貸款，或因擔保或保證該筆貸款的償還，或由於與該等
事務有關，而向任何借款人或擬借款人徵收、追討、要求或收受任何費用、收
費、報酬或代價(不論其名目為何)。

咪理隻狗啦
6點波緊要啲

呢句借得好明顯

(譯本)
下列的額外牌照條件於二零一六年十二月一日起生效。
放債人牌照
額外牌照條件

4. (a) 放債人不得明知而容許或准許任何人士（不論是放債人或其合伙人、僱主、僱
員、委託人或代理人，或任何代其行事的人或任何獲委任第三方），因促致、
洽商、取得或申請任何貸款，或因擔保或保證該筆貸款的償還，或由於與該等
事務有關，而向任何借款人或擬借款人徵收、追討、要求或收受任何費用、收
費、報酬或代價(不論其名目為何)。

(b) 上文第(a)條條件的限制，涵蓋由借款人或擬借款人按照借款人/擬借款人與獲
委任第三方之間的協定，無論是否因購買任何貨品或服務，向獲委任第三方或
任何其他人士支付的任何費用、收費、報酬或代價(不論其名目為何)。

屁馬都入到3粒
利記唔入3粒以上邊得

呼籲真係經上面條撚樣借咗錢嘅巴打
建議你去警署備定案 搵律師問下條撚樣有無犯法
我就唔識法律嘅

696平手

外圍受讓平半

Ho ball fs 巴

總之一句

千祈唔好借錢賭

收到風有傻尻上黎搵生意，立即黎打狗

崩
口
人
。
。
。

6點讓球 3場主

自製平半1.82 會唔會太低水

笑撚4人

輸埋就會問屋企人，屋企人還完又會再去借，無底深淵黎

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

Yes 所以真係唔好借錢賭

大家block撚左佢啦屌

首回合 韓假領先2球 被反cup3球
隊波都唔care 究竟仲有幾多人仲信韓假

696

自製平半都有 2 1.82

鹿島鹿角

發現馬會送錢
大戶收息之選
亞冠冠軍 696@2.2 柏斯波利斯@2.2

淨係696就得 西亞好耐冇拎過冠軍

696回到仆街，咩玩法？

有預感 今晚696完場後
又一堆留言 696dllm 全隊斷腳 一蚊不買696

準備轉盤 要買趁手

一蚊不買696

696角大

696 主-客

搵食行遠d 仲不斷問人借錢 借500都講價講到300 呢個數 擺明拎去賭

再買696斬手指

696 大波 大角

依家淨返幾隻

696讓0好唔好

696*紅鑽，阿婆波

唔好

今晚只推一口

多蒙特(0) 1.86

賭閒錢 同 賭未來

閪鑽

有冇人有用race simulator個app

屌下佢

次次都係呢句

咁下次學超人講穩！

摩納哥發生咩輸?

事

岩，享利要攞冠軍証明自己

痴左線 Ff有客？

西鑽
六角
盤2x1

想借 輸爆廠了

我琴日都輸爆廠先焗住借

搵食死遠d啦

咁多巴打走去借

Allin 696 贏撚柒硬

借咗10萬

借10k推上去就好了

借左50萬 一陣食撚滑

大你100萬

咁我借多200萬

ok

可能人地再借錢allin成功掛，之後再做埋財仔幫人呢

唔怕生仔無肛毛

借10k睇下掂唔掂先

係啦係啦 叻啦叻啦 知你好撚勁

我都好理性
收皮啦細路

如果呢10萬都贏唔到 今晚我上IFC

你老母係咪想要錢啊
咁撚折墮係連登叫人借錢
你老母真係比狗屌啊
屌你老母

唔好同佢癲啦
講下你有咩心水 好過啦

之前想追數輸咗70K 依家玩返500蚊平注

屌左成個晏晝都仲喺度

巴打輸果陣既心情係咪同我一樣每次輸就大注黎追數

你問佢借都無無撚得救

無錯 依家唔追數了 平注玩

已經去到末路 借10萬 黎博個希望都好

賭錢唔可能發達架
我賭左咁撚耐都輸贏小
要發達就慢慢返工搵機會出去博下

返工追數最實際

同你講啊 傻鳩
係咪好撚想要錢啊
出黎扮狗吠幾聲黎聽下
我比錢你又點話

都係果句，數係追唔完

萬一輸左邊個幫你還？

汪汪 汪 汪汪汪汪

me ok?

我咁撚火係因為有個老死
前幾年又係比人氹去借財仔
搞撚到家破人亡著左草
唔好撚on9啦想借錢果班 點撚醒你地啊

無人幫可以點

fs巴 收唔收寵物
汪！汪！汪！

冇人叫你賭
賭得就預左輸
起碼你冇去借
慢慢搵返
你借撚左一定會後悔

CUT AC，問銀行借錢還晒街數，再番工還

食自己

輸唔起就唔好賭

快啲講波 講心水啦
唔好理佢

雖然正常人都知借錢賭on9
但應該有d傻鳩 cd rom以為有得搏

一輸完個心都會好唔安落
成日諗點解咁on 9落錯注
一諗到咁又想大注入

以前上高登又冇咁撚倡狂有人上黎搵生意

閪鑽回咗好多

仙台落撚到

西鑽
六角

一句講哂 三星定696

CLS

飛左佢啦，買紅鑽好過

三星

和

磐田出曬後備留力護級
仙台有買趁手

出嚟未呀屌

巫巫

理咩性討論
CHILD登真係好多學生咩都唔識
人地比咩水佢地就亂跟
完全唔識分析
你而家鳩UP幾句就好過癮
但一陣班細路仔真係信你鳩UP學人借錢結果爭人周街數
一個唔該睇唔開跳埋落去到時做鬼都唔放過你

你自己想死咪算囉,唔好教人陪你一齊死
再講啊,賭波都係娛樂,下下學你ALL IN賭身家,有十條命都唔掂啦

半一上盤

紅鑽咩陣 回咗少少飛

細路仔信關你撚事咩

救得一個得一個
睇人死好過癮咩

你話我係同行
我得撚閒係你同行呀
成個世界盃我幫左啲巴打做債務紓緩/重組
佢地重組啲錢全部我出㗎仆你個臭街啦
你仲喺度慫恿人借錢賭
屌你老母臭閪啦

696強陣！

岩岩借果10萬分推幾口定一鋪過all in好
諗緊696定閪鑽好

上場極速比人入2粒
之後又反底CUP返3粒
唔知點解呢場想買細
覺得1球到尾

希望我估錯

696好似成日都又強陣喎

紅鑽旺，上場反cup

劇本
三星贏盤 3:2 加時
696晉級

696x鑽！

答我啦
傻鳩 係咪想要錢？
借撚左財仔還唔撚起啊

無追post
你真心定假膠

借完贏硬呢？借到自己冇晒CREDIT，連銀行都唔會借架屌你，

我諗好過你
吠兩聲嚟聽先啦屌你老味

應我啦
屌你老母

今晚r聯 熱 國 馬 04 波

鑽強陣！

人妻有費托？

Fs巴6點有咩心水

有，但冇金崎夢生

仙台落到贏撚硬咁

做財仔做到以為自己係救世主咪仲搞笑

閪鑽1.97>2.15

愈回愈要

人妻買嚟唔出

救得一個得一個
浦和紅鑽

696真係難輸 等睇波收錢

人妻仲出費托係咪唔想護級

細波細角

人妻要護級，撚得閒打呢D盃仔

你都幾撚好笑，貼飛我講撚到明平注黎
聖你老母臭閪咩 我而加屌撚7你啊
導鳩人借錢 我而加比個機會你啊
咁撚想要錢出黎扮下狗吠啦
錢我大把 又要上黎搵生意又唔撚出黎

696 角細硬

係696出過，冇得出

注意 紅鑽大船

你真係覺得自己好撚有道理 自己借咗幾多？ 想搵人陪？ 身邊冇朋友好渡？

話時話 呢到無人買前鋒-1??
又係落飛落到贏撚梗

696 大

西鑽

冇人要水原？

9.5s

財仔全家仆街死

同路

做財仔即係吸人既血，講到好大義咁

識賭錢一定借錢賭 你地都唔撚識

問題佢唔係做財仔
佢係6月借完財仔輸獲金
而家棟鳩人陪佢一齊死

破產算啦好嗎

嘩 呢度發生咩事

買得多就唔貼得買幾多？就虛榮？你啲邏輯都幾有問題。睇自己能力而定姐。懶幽默咁